［完勝］一氧化碳濃度：中國 vs. 大火中既亞馬遜森林

贏哂

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

推

雖然好想笑鳩大陸 但係件事sad到喊

香港。。。。

終國係柒方面真係冇對手

中國真係地球惡性腫瘤

厲害了我的國

China is cancer